# Online monitoring

Jak píšu tento projekt.
Při vytváření obsahu na stránce se snažím od začátku dělat obsah responzivní, ne to udělat jen pro PC a responzivitu dělat potom. Důvod je, že to potom v css dělá šílený bordel.
Pro každou stránku jsou dva soubory css, jeden je main.css druhý "názevstránky".css. V main.css jsou převážně styly, které mají spolu stránky společné (hlavička, patička). V "názevstránky".css jsou specifické styly pro danou stránku.
